(置頂) 十點立會 唔好搞地鐵住

人手置頂
十點立會繼續二讀
唔好搞地鐵住
比自己人出黎先
你唔係咁就認輸啊?
香港人 1打不死!

push

推佢老母！！

Push

推

啲大陸狗冇改錯名 真係狗黎
襯啲兄弟琴日殘哂
今日就十半二讀

屌佢地老母同全家

哈哈 抵撚死 港豬白白比人打撚左2日
希望今日順利過二讀 三讀

多謝某隻大陸狗推po

十點半二讀，唔好搞交通，即到立會，大家加油

鄭松泰facebook講未訂時間

推呀

PUSH

大埔工業邨番緊工，有少量勞工手套，n95，索帶，1個背囊裝得哂tg@lagming

Push!

一早就出消息開會

去
推

所以十半係咪已經確定？

諗一諗，搞到咁撚樣都係白頭佬呢個死戇鳩

😮😮😮😮

pish

立法會議員鄭松泰話not determined
睇黎政府好驚大家搭地鐵
大家千祈唔好整停地鐵
激嬲佢地

再重覆多次
假新聞好多
目的好明顯
fact check左先
唔好自亂陣腳
唔該大家

pu

pushhhhh

加油

陳志全：未有有關開會時間的消息
「立法會會議將於 1030 恢復」消息未經嚴謹驗證確定

註： 果燃台於1030有預定直播，但立法會網站未有公布，仍維持 較後時間

係咪真？

我唔明有咩衝突，想支援嘅自己早啲出發

Go

not determined唔代表唔會開會

立法會會議只需一小時通知時間

9點中環gogogo?

Pish

推！！！
見人搞鳩港鐵請制止！
小心有鬼！！！

置

中環L出口最近

點會無呀，你諗清楚d

阻二讀!!!

要搞既搞大圍至上水方向列車

pushhhh

港共可恥

唔撚好搞地鐵住 全世界hold住

大家去立會呀！

(緊急置頂) 用雞蛋 唔撚好用磚 唔想義士中撚哂彈 座哂監

立法會最緊要

簡單，十一點未開會未塞地鐵囉

坐住係車箱入面等消息唔好咩？

。

推佢老母 屌

Push!!

！

香港加油

真係9：30就要到
要1個鐘頭內圍堵立法會

Upup

Posh

應緩

出
拉大隊出
all in！！

本身準備搞港鐵嘅照出立會集合先
而家鄭松泰話，秘書處未確定開會時間
source:

一確認鄭松泰啱嘅就隨時轉手搞港鐵

根本就係政府郁
我哋先會郁
如果政府停
我哋根本都會停
點解佢哋仲係咁樣喺度對抗我哋，打擊我哋，打壓我哋！
我哋完全係冇做錯！
點解佢唔可以同我地談判！！？
理性？！！
我想請問政府邊一忽有理性過？
佢從來都係第一個動武！淨係識得諗部署處理我哋！
我哋從來都唔係暴民！
暴民係你地班政府狗！

有無人同d 議員confirm 下係咪一陣真係會開會

灣仔救世軍物資站存有大量物資 有需要請到場取

now 郁緊綠線

推。

Pushhh

班垃圾議狗去到垃圾會就一定開會

pish
香港加油

唔好單脫去，約埋幾個一齊去！

推！

10點半開會可能係流料

縱有今日佢地會瘋狂 stop& search！留意232條自己的權益！

唔好升級武器
要升防具呀
唔好比籍口班狗升級武器

而佢哋圍點打援
我地要圍魏救趙

二讀三讀分開兩個會㗎弱智仔
讀下通識先上嚟柒啦
如果你覺得呢兩日功夫係白白浪費咁不如你睇下外國新聞先 連外國傳媒大眾國家都直播緊都係白白浪費，咁你真係無智力可言

大撚大巴車鳩落你啲弱智仔度真係爽

油塘站往黃埔月台好多狗，咩事？

暫時唔知幾時開會 但主席想幾時開都得

0809 夏慤道已全面通車

大家做下文宣
開大個電話
睇你認為香港人應該要聽既野
有人不滿你就下個站落車
第二個睇

巴士可以做, 但唔好太長時間
去邊都可以做, 塞唔塞都可以做

我覺得今次唔好一有事就跑晒
尋日嘅經驗係龍和道同海旁同大會堂嘅人一見到有事就跑走晒 佢哋唔夠一個鐘來就將我哋所有嘅人清走
我見我哋好多人去到IFC係直落地鐵站就走左
其實我哋真係唔使驚佢 如果我地冇向前衝
我覺得我哋嘅人可以留返係中環碼頭靜坐
後面啲人一定唔可以怕死一定要撐住前面嘅人

有聯絡開既唔爭在問下啦 係咪真係有召集 驚比人老點出黎消耗

佢哋攰了
原來有心無力係咁嘅感覺
場夢好長好唔真實
希望有新一批人同我哋可以梅花間竹咁去做！
仲有力嘅，請加油

1030定1000

pizh

推post 同正評
都係一分力量

金鐘三條線都飛站

可以試試一大班人一齊唱聖詩
行去金鍾

唔停金鐘又

出去聚人點都冇死

係啊 所以唔好被佢地開到會
你阻地鐵係會引開啲警犬
但個會就順順利利咁過
要阻止個會啊！！！

希望今日如果真係有二讀
有心議員可幫手拉布，幫手辯論，拉長時間
今日如果會開會唔可以比立會通過二讀！

屌你老母臭西！

再嚟

pushhh

你仲咁天真信佢分兩個會？可能係嘅 二讀完即刻跟住落

鼠王芬已經係立法會

你老母都俾狗輪流屌左兩日

直情要佢會都開唔撚到啦
仲逐啲逐啲輸俾佢咩

真？ push 咗先

source?

醬汁

TVB

儲力啊
前線頂唔頂得順？
一星期
巴打加油

now tv 啱啱播

守住please

Viu都有報
條八婆返咗去

果燃under蘋果，今朝通唒路，估計議員入哂去掛

未有過先例，
果個會議流程寫住二讀三讀指嘅係同一個咨詢會議，但呢個會議分開3次進行，正係一讀二讀三讀。

DQ都未有先例 之後咪人大釋法咯

想問真定假 好似流流地 間間新聞都無講

收爹啦7頭 block左佢啦 咪搞亂士氣

如果23讀真係一齊嘅咁3讀嚟有咩意義。
原本每個讀案之間就係用嚟比人咨詢

頂

推
獅子山下精神

只係時間未定，但係建制班撚樣已經返緊去

香港人加油

Fact check左未
可能係伏
唔好出去白白俾黑警拉

ok

鼠王芬到左
來源：viutv

頂！

塞夠地鐵就好去立會了

老鼠芬已經到左立會

我再推

究竟宜家點

我點知佢咩玩法 可能話每次議案審議太耐，浪費公帑時間人力 又直接向大陸請示取消三讀呢

幾時行得 去邊

希望你快啲死

建制會唔會提早入場？

三讀會過埋game over

出金鐘先

已經入緊，鼠王芬已經係裡面

無喇，個個攰到系咁，又第二輪打埋黎

根本係
但冇人會聽

係真係假，我地係咪都應該繼續留守？唔想有機會比政府做啲咁陰森嘅野！就算今日唔開會，個會遲早都會開

屌

落大雨

要搞地鐵無問題 但等多啲人醒咗先去塞得唔得
沒人搞立法會 就收皮㗎啦

我自己會玩陣地鐵先 起碼玩到九點半

成班傻仔人肉沙包，仲吹奏自己香港人質素，
岩架啦你班on9仔再出去啦，再比人當狗打啦，
反正都唔識還拖，比人打完仲要圍爐打飛機。

［整合］18區巴士去金鐘或灣仔 路線

人手置頂

Pushhhhhj !!!!出嚟呀！！ 我出緊啦！

出黎支援呀 求下大家

各位留意 08:42 9鐵不停金鐘

大家快d出，我都出緊！

有冇野餐地點
皇后像廣場？

立會

收到

如果有巴士直到既 巴士仲方便 路面灣仔-金鐘好順暢

出去記住帶雨褸，好大雨

Pushhhh

直播議會內外情況

灣仔救世軍有
大量物資(水、 食物、 口罩、 紙巾、 濕紙巾、 雨傘、 清潔用品...)

沒有葯物、 眼葯水、 頭盔、 索帶、 眼罩等物品。

有社工/ 職員在場

主要工作接待青年人、 接收物資、 故事分享、 資訊發放、 祈禱等。

沙田區出金鐘岩岩座紅隧巴大致暢順

無力了

快啲打哂俾親朋好友叫佢地出後！

置頂

齊齊做運動啦

係咪照出

係

立法會

綠綠瘋狂趕人落車
應該係警犬用黎阻擋前進
快幫手推

已經第二班

大家去金鐘呀

唔好自亂陣腳住，搞清楚個真實時間先

鼠王芬已經入左垃圾會!!!

各位組隊唔好落單

【0905】有立法會議助表示，按慣例，確定開會時間後，議員會收到主席不少於一日的預早通知。目前立法會秘書並未通知議員，今日是否復會及會議時間。

點去！冇mtr...

仆街

出唔到去 完全上唔到車

一早啲人就玩地鐵，出到港島，地鐵就飛站唔停金鐘，想死

金鐘現場勁大雨

千奇唔好搞金鐘，金鐘好多人翻工

推 去左港島先

Push!!!!!!!!!

Push 落大雨巴士已經好塞 你再搞地鐵完全出唔到黎

撞

10半開會似fake news喎

大雨到咁 今日點搞

坐又無得坐 躲又無得躲

主席用一小時通知就可以開會

各有各做，加油

仲係度玩地鐵 完全幫班保皇狗開路....

推、快到立會支援

推！！！

去垃會呀

Pm

Confirm 左開會？

唔好搞地鐵，集齊人馬到金鐘

係咪應該集中火力嚟立會呀
就嚟開會架喇呢度仲係咩人都無

Confirm後至開會只需一小時

唔好玩地鐵la

都過咗返工時間, 搞嚟有撚用

玩夠la

就9點半啦!!!

今日重點？

各有各搞
大家槍口對外

觀塘線已大致回覆正常，無咗返工嘅人流基本上唔夠人帶出效果。

地鐵勁空
你地係咪去哂金鐘

全世界金鐘！
全世界金鐘！
全世界金鐘！

推推推 立會急需要人！！

麻煩大家係環站
之後行過去金鐘

*中環

我宜家係海富，
好多狗，
有冇人一齊過去

立會仲搞到咩。 你唔撚出去 緯
用腦啦

推推推

又一名on9仔，邊撚度講10點呀，聽人講？
唔使問你都係聽人講就犯例果班

推
打仗啦 大敵當前

Push push

收嗲啦仆街

屌點解搞地鐵

.

咪係囉地咩鐵！立法會先啦！

落咁大雨，行雷閃電
人在做天在看

你明知係度咁講野 實俾人屌

你收嗲啦好冇

啲人返哂去喇 一小時通知就可以復會喇 仲扮

Push!!!!!

推爆佢

ＰＩＳＨ

班建制同警察玩緊咩戰術大家明曬啦 真係辛苦曬尋晚壯犧牲嘅義士...而家立法會真係好少人，要完全阻唔到

鄺神都係立會守候緊啦，叫鄭蟲太收啦

整緊物資大家快出去拖延先

聽講建制班pk 9點正已經入曬去

會唔會番咗去立會嘅民主派議員update下係咪真係一個鐘左右後開會再即刻叫人出嚟

點解泛民義工一個都無?收埋曬

快啲出嚟金鐘太少人

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

我自己覺得其實好多議員已經本身係入面，寧願佢地開緊會時包圍佢地，唔俾佢地走仲好......

金鐘站又停

順利過到既過 你含家比人捉上去打足一世啊

佢地就係要引你地過去拉

有朋友想去送物資，今日有冇物資站？

有冇人可以推集合地點

自己搵個位集合啦

金鐘太古廣場接駁橋

有少數人

金鐘地鐵站有便衣CHECK 身份證

Push 香港人繼續加油 場仗仲未完

想問大GROUP 響邊？
琴日受傷今日出唔到，但想做通訊傳達訊息

請廣傳

(如再開槍) 用鷹粟粉封技

宜家無人，等有人先好送野過去
尋晚好多物資都俾狗清咗

佢應該係想等夠人到立法會先宣佈開會 大家加油

立會夠人開會未？

Tg官方話尋晚俾人ddos緊
加黑警會check
諗定第個安全聯絡方式

噢 咁有消息請再通知

邊撚到集合到底

同問 邊到等

所有議員而家只可以響呢個閘口入立法會

係咪中環 十萬火急

韓國青瓦台聯署

去中環J3, 應該會見到好多同路人

如果按尋日嘅情況 現場會有干擾
要入場幫手嘅手足 請收多啲風入去話俾早到現場嘅手足聽
資訊同資源一樣重要
同埋be safe
尋日開左第一槍 盡量準備好full gear

推
搞地鐵只會搞到自己人 唔好搞港鐵！

BTW 香港站安全！

外國Reddit網友教落
眼罩
防火頭巾
一樽奶
噴檸檬汁落毛巾黎cover個口, 可以防tear gas

多得你老母呢兩日係出面比d警察做慰安婦咋如果唔係d狗都無咁高士氣
快d返屋企幫你老母閪搽藥膏啦，爛哂喇

唔係話搞港鐵咩？

p

搞地鐵咪阻唔到立法會，
比曬D人去阻立法會，
之後先分流搞地鐵

灣仔救世軍有大量(水、 食物、 口罩、 紙巾、 濕紙巾、 雨傘、 清潔用品...

但沒有葯物、 眼葯水、 頭盔、 索帶、 眼罩等物品。

場內有社工職員 提供情緒支援

請分工 到場取物資

中環見

見唔到你

立會依家情況點?
返緊工

依家外國啲網友全部都話protester係relatively peaceful
同埋班黑警真係濫用權力同用過度武力

所以根本全世界都覺得班黑警係有問題, 唔係話定性暴動定犯左法就可以咁亂黎

急！宜家地鐵點？準備出

PISH

無人出 宜家連出面點情況都無人知

返哂工啦
唔洗再搞地鐵

次次有咩都話和平理性
睇下仲有幾多次和平理性

咩唔好俾機會狗察老解
講到好似得香港有軍/警咁

玩完一晚
今日二讀

抗爭/革命 有邊次唔流血

因為外國既抗爭係真係流血 我地依d抗爭佢地睇到眼都凸

唔好停！

點解可以咁撚樣衰

仲係mtr
Mtr 綠線經常停
有無巴媽沿路一齊
九龍塘中

旺角站 想知點join

金鐘人呢？

如果按尋日嘅情況 現場會有干擾
要入場幫手嘅手足 請收多啲風入去話俾早到現場嘅手足聽
資訊同資源一樣重要
同埋be safe
尋日開左第一槍 盡量準備好full gear

重有 所有重要資訊盡量fact check 唔係隨時害死現場手足
我地冇咁多人可以再失去

呢D真係人地成日講既相由心生

要時間重整 狗仔有換更 我地冇

鄺仔update:今日唔開會！！！！！

但各位keep住留意